近排經常腳痛好似唔識停咁

屋企人都有一個係咁
一個有放晚行街一個冇
但都係有經常腳痛 呢個幾月惡化日日痛